「有無人見過我老豆個情婦」有冇第三帖？

好想知樓主同佢媽媽有冇事

有冇事主朋友可報下最新情況

1001之後就無左3

希望巴打同媽媽安全

推

我搵左成朝都搵唔到第3... 唔知發生咩事呢...

留名跟進

巴打開完2都已經無UPDATE過.

好擔心

留名

再推

推到樓主朋友上嚟更新

pish

update下我地啦樓主 你無事嗎？？

我都搵緊

推到臭雞兩母女仆街

樓主唔方便update

你是樓主朋友？

巴打你同你屋企人點呀？

係

有冇人發夢夢到啲咩

個賤老豆唔係咁都unun腳繼續個個月收120k安安樂樂咁養八婆呀嘛

都話你地瀾泥廢物得把口, 乜撚都做唔到, 推個帖上報都做唔到,
嘰~~~~

我請你唔好再 幾廿歲係鼠扮可愛

本身都無咗件事 而家你提一提又記返起

好心你啦 死老女人 連登唔歡迎你

臭雞又上線

澳門首隻最賤的臭雞上線啦！

無啦？

原本個兩個帖係咪比人刪咗

屌，係啦

屌佢老母開始走高登條舊路

睇下舊登新apps 如何
接受到就考慮下返舊登